%@Titre: Groupement Est -- 2001
\begin{myenumerate}
\item \'Ecrire sous la forme la plus simple possible
  $A=\dfrac73-\dfrac43\div\dfrac25$.
\item Donner l'écriture décimale de
$$B=-4^2+10^3\times10^{-1}+(-3)^2$$
\item \'Ecrire sous la forme $a\sqrt3$ où $a$ est un nombre entier :
$$C=2\sqrt{27}-4\sqrt3+\sqrt{12}$$
\end{myenumerate}